其實有女唔食係咪真係罪大惡極？

是咁的，我之前鍾意左個狗公，然後為佢做哂一切可以做嘅嘢。然後係氹我上床之後就唔理我唔要我。
一直以嚟我都懷恨在心，照標題果個理論，佢又冇錯喎
雖然係呃完我氹完我之後拍拍籮柚走人，但係有女擺佢面前好似唔食又真係對唔住自己。
搞到我而家好迷茫，佢傷得我太重，大概成世人都唔會好番，但係記恨於佢又好似對佢好唔公平咁。
點搞

當上左一堂啦，以後唔好咁易信人

底撚你死啦臭雞

又要發姣比人屌 之後又ee哦哦 傻撚左呀你

你都知對佢唔公平呢
咁你仲唔去佢屋企俾佢執多幾劑

咁你開唔開心先
各取所需姐

你自願架

明知佢係狗仲俾佢吠

同我拍拖丫，俾個機會我，亦都俾個機會自己

唔好諗住自己俾人屌左
當自己唔洗錢叫左隻鴨